一人一個誤以為大個左會改變嘅野

細個個陣係公廁屙尿個陣成日諗住大個左就唔洗用低人一等嘅尿兜，比隔離d大隻高佬俯視，結果大個雖然大隻左，但都係要用小童尿兜

溝到女

香港人

都係咁冇撚用